3台 18年2月先完約 有無辦法轉plan / 台

女朋友用緊3台 89蚊 1gb限速 得番128kbs 既plan
慢到爆炸
有無師兄幫到手轉4g plan？
唔需要太快速